可唔可以立法禁止7歲以下兒童進入戲院

琴晚9點幾係isquare睇阿拉丁
有個細路女係度係咁嘈
比人殊左幾次個老母都唔識控制佢
都唔撚明d老豆老母帶d咁細個既細路去戲院做乜鳩
嘈撚住哂 佢又唔撚識睇
唔識教就唔好帶出街

或者整兒童戲院/場次

呢個都得 真係好撚騷擾

有次睇唔知咩戲
又係卡通片
場次講明係兒童場次會有嘈吵聲

或者淨係俾睇I級嘅戲?

仲要夜晚9點7先開場 咁夜都唔會帶個細路睇戲睇到成11點幾啦

有次又係咁 俾人殊個老母無視 D細佬繼續
後尾好彩有個職員出面
叫個老母控制住D細佬唔好影響到其他人昨

我琴晚咪就係睇1級戲 中左伏

應該限制除左兒童場次 其他場次唔比兒童入

d老母唔好成日話咩想小朋友有咩回憶
我7歲前去過既旅行同埋睇過既戲 係唔會有咩印象
咪撚再自欺欺人 梗硬帶d細路去嘈住哂

之前睇小飛象 後面個細路係咁踢我張凳 擰過去一夜拍落佢老母大脾到屌鳩佢老母 支那人黎 即刻講唔好意思 轉過撚頭又繼續踢

家庭戲院

同場既朋友
我走個陣見到個細路 得個老母帶住

仲有之前睇黑豹個老母一路睇一路同個仔講：呢個係太陽 呢個係月亮 拿呢啲就係團結精神

唔好話小朋友，成人一樣冇自制能力
blacklist呢啲人就岩

睇過幾套I級片，好彩啲細路都可以專心睇

其實應該12歲以下都唔可以入先啱
小學雞都可以好煩

一個老母衝入黎負評

荃灣有
Candy Park by Cinema City

係入戲院睇戲最撚煩膠就係細路
1. 細路
2. 討論劇情嘅廢中/廢老
3. 反應勁誇張嘅人（嘩！/咁都得嘅！/哎呀！）

我屌撚曬你地老母呀 自私撚

推到全港戲院都有

有次睇戲先恐怖，由開場嘈到完場，全場殊殊聲咁滯，職員出咗聲幾次啲垃圾家長都仲係唔理

全場細路唔知發乜神經大合場“唔該識咗你個電話啦”

一家人遲到入場仲要企喺度揀位阻住晒

一路睇一路問老母點解，個老母又真答返佢點解

又唔知做乜勁多細路要去廁所，成日見倒人行黎行去，個細路去完廁所返黎個老母又講返頭先啲劇情比佢知

套戲一路播一路有人聲音導航，一路跟住個畫面講劇情，甚至估之後嘅劇情

有人無端端大聲唱歌

有個師奶每五分鐘著一次電話打機，出聲屌佢，佢先唔再咁做

經過呢次之後，以後唔敢再去果間劇院睇戲，荃灣百佬匯應該係低質觀衆集中地

仆街諗返以前開開心心去睇阿凡達
隔離個仆街細路係咁問”媽媽，呢d咩嚟㗎？” “爸爸，點解咁嘅？”
佢老母！佢老母老豆真係答佢,一家三口係咁食零食食到唼唼聲
之後又話要去廁所,好啦,佢去完返位坐返一陣要話”我想返屋企呀～” 佢老豆老母之後就執下佢地個袋啦,仆佢個臭街係咁拉拉鏈又整埋啲膠袋聲薯片袋聲,死細路就係咁催”得未呀！好攰呀！”
走咗之後幾個位係有零食垃圾留低嘅

仆街唔撚教就咪撚柒生啦!

巴打我個經歷點解咁L似
不過我係成十年前megabox 睇avatar

同你差唔多。。早排睇endgame..一開波個仔又係不停問問題。。佢老母又係不停答佢嘈埋一份。期間勁多人0殊佢。。佢都無你。。最後我頂唔住。。點樣忍3個鐘!
我:喂。。你可唔可以控制下你小朋友呀!?
老母:唔得架喎。。小朋友黎架嘛。。點控制呀。。控制唔架喎。。
我:屎都滾x埋。。正想x鳩佢。。
老母:我盡啦
跟住個仔都有問。。但少左。。但個老母就叫佢唔好嘈。。係佢耳仔邊同佢解答

最後個仔應該訓左先無再嘈。。

跟本係d家長自已都有問題。。好似覺得影響到人無問題咁!

佢地覺得“一句細路仔係咁架啦”係擋箭牌黎

我睇avatar果次好靜，每個人都要集中精神忍尿，無人嘈

上次睇end game隔離有對父母帶埋個女黎睇
一到打鬥場面 個細路女就喊晒話 媽咪 我好驚呀
心諗 點解會有家長帶三四歲黎睇打鬥片

絕對認同，荃灣去過一次之後列入黑名單。

情願行遠啲去嘉禾，平又平幾蚊，坐又坐得舒服，連觀眾都高質啲

D老豆老母無諗過咁細個係睇唔明
好多都係屋企無人湊住帶埋個細路
咁就咪撚出街啦

細路係仆街 但都可以當佢仲細唔識嘢
啲老豆老母帶個細路出嚟影響人
俾人話都要覺得其他人唔啱 唔體諒/包容
一味覺得自己拖住件細路就大撚哂 打橫行
屌你老母有冇羞恥心 生番無賴嚟嫁
明明以前細個自己/其他小朋友曳
啲老母一定屌自己小朋友先 同埋向受影響嘅人道歉

華人賤種係咁架啦
呢世都會咁 只會越來越多 除非有滅霸

餐廳都係，應該有間有玻璃嘅隔音房分開啲小畜生

之前睇復仇者唔記得第幾集
後邊個細佬仔不停問老豆老母
"蜘蛛俠呢?蜘蛛俠呢?仲未見蜘蛛俠既?"
佢老豆話陣間就有嫁啦
屌佢老味果陣套野無蜘蛛份
屌佢老母殊鳩左幾次都唔撚帶個仔出去

我4，5歲睇過都記得

愉景新城有搞兒童影院
所以咪冇人去睇
做生意㗎你估做善事咩

試過唔係個細路嘈
係個阿媽一邊睇一邊同個仔講嘢
個主角爬樹 就問個仔
阿仔爬樹啱唔啱呀？你會唔會咁做呀？
要教仔就返去教啦

果次睇Endgame又係咁
特登揀22:45場 點知成場勁多細路
又扭眼瞓又成日出出入入要去廁所
不斷問問題 佢老豆老母又真係答埋佢一份
成場嘈生曬
比錢入場睇戲仲要同埋無質素嘅觀眾一齊睇

九展 星影匯 少細蚊仔

過兩個月睇TOY STORY

7歲去過旅行都唔記得咁你記憶力都好差下

你老母有錢帶你去旅行冇錢買相機影相留念？

以前睇戲，啲細路嘈，父母係佢罰佢帶佢出去無得睇。今時今日，竟然本末倒置要其他人包容，加埋討論劇情嘅廢老，想安安落落睇場戲真係唔容易

影撚完相下下拎番出黎睇咩on9

兒童應該淨係去兒童影院 其他場次唔比入最好

大聲唱歌

小弟而家睇戲好少入戲院睇
就係因為有左小朋友(4歲)
好多朋友試過問我帶個小朋友去睇戲未，我都試未適合
想睇戲可以買碟/itune
我睇套戲要一邊睇一邊照顧個小朋友？不了
直接買套戲好過，我睇下停下又得重睇又得
輕輕鬆鬆
一黎又支持正版

小弟d碟，冰山一角
以下每一套都睇過最少十次

一年拎返出黎睇一次都唔會唔記得啦。除非你真係白痴

仲要大聲唱ABCDEFG~~佢老母殊咗佢幾次都仲要唱

咁大個人仲睇迪士尼，睇迪士尼預左有小朋友喇下話

我一直都同樓主諗法一樣想立法

家長問題 好多垃圾 80 90 後 唔識教 都生 2 件垃圾出嚟

與其禁人入不如立法生仔要考牌好過

睇戲都算, 比盡3粒鐘
搭長途飛機先大撚鑊 嘈足全程

16歲以下都唔撚入得啦
之前睇Annabelle 2
後面班初中生係咁嘈嘈嘈，係到傾計
「我想去廁所，但好驚呀，陪我呀」
「我又去」「喂，等埋呀」
屌你老母驚都算啦，驚到踢哂凳算點先
睇deadpool又係幾個𡃁妹係到傾計
「阿邊個邊個同邊個散咗呀」「下，唔係呀？」
我真係唔想知我淨係想睇戲
啲細路踢凳，點解啲老豆老母都可以唔理

一係set 到某啲場次兒童飛收好平
某啲收好貴

先幾年去睇蜘蛛俠，有對on父母直頭帶個手抱咁大既入黎，一開場已經大嗌，再加埋套戲打鬥聲嚇到佢鳩喊，臨尾先抱走佢

好！ 我第日做左特首 第三樣野就係立法禁止7歲以下進入戲院！

仲有總有啲仆街係要睇手機

無錯 荃灣百記唔單只係啲細路 仲有班死mk六七條友入到戲院喺度嘻嘻哈哈 懶搞笑 喊戲都喺度笑 係咁講嘢勁撚嘈

禁止埋呀差入戲院就差唔多

根本係啲老豆老母唔識教 淨係識生

大聲喝停佢

其實唔駛, 細路睇戲好事黎
但應該有個牌俾d 老豆老母字考, 無牌既唔俾搭巴士地鐵飛機睇戲

好人好姐去睇細蚊仔戲又唔比有細路聲

戲院應效法收尖叫費

有時睇夜場係為左避小朋友 散場都夜晚十二點 一點鐘
點知都仲有！

卡通片都當自己唔好彩算
好記得有次睇鬼片
隔離竟然入左個3-4歲既細路
完全唔明點解職員唔截
成場係度爬完呀媽又爬老豆
臨完場個細路仲要賴左屎
臭到周圍都聞到
對父母都係無反應 屌 痴撚線

你阿拉丁有細路都算
我有次都係睇9點幾場 睇淪落人 有個老母帶2個細路再加個手抱bb入黎睇
屌佢老母 d 細路得閒又講2句 個bb 耐唔耐又嘈下
之後中間頂佢唔順 屌走左佢地
唔明夜晚9點幾場睇淪落人呢d戲 點解會有人on9到帶bb入黎睇

都已經唔關幾點咩戲事，根本帶bb入場已經係好撚7on9，自己成場睇b根本睇唔撚到戲，啲喊聲又煩撚到人

agree屌你老母上次睇av4後面個細路嘈加踢足全場屌鳩佢佢老母話細路話唔到

咁我明個細路嘈咩扭眼訓
哩啲除咗um佢訓，無得救

真心，要入戲院冇問題，不過帶左滅聲帶先
無論飛機，戲院都要，希望立法

細路仔睇戲一定要出聲騷擾人？個老母唔識帶佢走？
講到老馮一定要其他人接受佢個仔女係戲院嘈喧巴閉

小飛象
聽講唔係畀細路睇

根本就係而家呢一代父母唔識教仔
以前細個大家睇戲既時候邊會咁嘈生晒
一嘈即刻比屋企人打罵到仆街啦

11點幾正常幾歲細路都眼訓啦
個老母仲要逼佢出街

記得幾歲個時睇千與千尋

好記得之前同friend去睇刀劍神域劇場版, 有班小學雞喺度係咁嗌星爆氣場流斬成場都聽到真係好撚煩

真係想星爆佢地

三個人諗住去睇john Wick 3
去到先醒起係三級片,隊咗唔夠18個嗰去睇比卡超
John Wick 3全場都好靜好專心
點知完場之後睇比卡超條友面青口唇白
原來有對自私撚,女噴香水男食KFC
臨完場仲要有件塞豆窿係咁擤鼻涕

隔離位屌完繼續食同擤

嘉禾一撚樣。 啲所謂豪宅入伙後, 越嚟越多大陸人, 啲質素差到仆街。
上次去嘉禾老豆老母帶幾個細路入場睇比卡超, 又係嘈到我要係咁shu佢地。 個幾鐘戲行出行入抱啲細路去廁所。 屌佢老味

屌 個次去睇淪落人
隔離對情侶已經遲到
入到來係咁講佢以前啲工人
啊妹啲工人點點點
又話自己好好彩搵到個個都溝通到
最重要係條女仲要有口臭
屌完都仲繼續講

屌之前睇inside out 唔記得夜晚11點幾定12點幾場 都有老豆老母帶兩個細路去睇 嘈鳩住哂 啲細路唔撚洗訓架咩

唔止
細路精力好似好多，其實係放電快，要成日叉
你一定要安排時間佢叉，唔似大人訓一教可以頂成日
通常哩個鐘數入得戲院嘈九成都得一種人
佢要放電嘅時間，的佢行商場行街，悶到佢抽筋，咁佢訓嗰陣咪唔肯訓
佢去完公園玩兩粒鐘再去睇戲，我包佢一粒聲都唔會有
10點有電視睇仲要扭，只因個大人安排教育得唔好

前日睇時又係咁，個小朋友又係吱吱怎怎，我當面薯佢，好彩佢老母識DO，即時叫佢靜。
呢D場合我唔會怪小朋友，我怪佢家長，點解基本禮儀都唔教小朋友。

人嘅問題 我細個入戲院睇戲真係會坐定定睇
有次後面個同齡女仔一路睇一路拍手
轉頭就屌咗佢老母

最煩就係睇歌舞片 d細路跟住一齊唱 真係wtf d細路以為自己唱得好好聽

上次去睇end game開場前見到隔黎坐左一家人都知奶野 睇睇下又帶埋個細路去買野食 個細路仲去撚咗兩次廁所 當正自己屋企咁

同你遭遇好撚似

家教姐
我係日本睇左次pokemon
D小朋友就算講野都係好細聱講

我又係睇阿拉丁
比幾個小朋友嘈足成場
佢地係咁問d劇情點解點解
之後忍唔住示意叫佢地靜d
佢老母都叫佢地唔好咁大聲
點知過幾分鐘又再問過

上次睇endgame後面有手抱bb喊⋯⋯

其實搭飛機同地鐵都係
周不時有啲細路喊，煩到仆街

之前睇end game已經專登睇22:50，點撚知都仲係有細路，第二日星期五啲細路要返學，睇完都2點幾啦，唔係咁撚癡線掛

卡通片都算
帶細路睇d動作片/科幻片
乜細路仔會睇得明咩

有無開聲屌？
大陸人連睇套戲都要同香港人過唔去

強烈要求嘈超過兩次就趕離場，唔撚洗煩

我理撚得佢係咪比小朋友睇 總知啲細佬都係麻撚煩

通常演唱會啲飛上面會寫幾多歲以下恕不招待
戲院可唔可以仿效一個做法？

我覺得可以轉一轉個講法
某啲場次標明會有兒童在場
唔介意就可以是但睇咁 始終細路仔啲假唔係話放就放

兒童場次其實可以淨係紅日先有

仆你個街 今日下午又係睇阿拉丁
隔離對父母帶住個3歲小朋友
個細路嘈都正常 個老頭又玩電話 又係咁講劇情

完場後屌7佢 佢頭篤篤咁走左去

好多阿拉丁受害者

上次睇END GAME
又有個細路係到嘈, 但係佢老母秒速同佢講唔好嘈, 跟住成場都無嘈過

多D呢D老母啦屌, 生仔真係要考牌

好撚多4,50歲廢老都勁撚嘈

生仔要考牌

應該邊個位賣左小童飛嘅應該紅色大字顯示出黎等人唔好買中佢前後左右啲位啦
上次睇endgame專登揀夜場點知都仲係有細路仲坐正隔離
成場係撚咁問打未呀 幾時打呀 點解佢要喊呀 乜乜乜
煩撚到仆街 殊鳩佢都唔撚收聲 老豆又唔理
好心夜場就咪撚賣小童飛啦屌

撘飛機仲難頂
撘親長途機都有細路喊

咁你記唔記得第一餐食咩？

上次去聽演奏會
港樂嗰啲
成班家長帶小朋友去
啲小朋友又坐唔定
其實小朋友聽乜春音樂會
根本就唔適合佢哋個年齡
就算要聽都係去睇話劇啦
對佢哋來講聽演奏會又悶又搞到人
啲家長都戅鳩鳩
要帶埋小朋友聽就唔該教好小小
基本要坐定定唔好出聲

荃灣已經有

好采無去過

大家咁好人
我果次睇唔記得spider man 定 transformer
又有個老豆帶個細路黎，幕幕都問點解
我一野爆個老豆，鬧佢明知套戲唔啱細路睇，個仔唔會明架啦，夾硬帶佢入黎。你唔想花時間陪個仔就唔好Q生啦

我個刻都想屌鳩佢老母 但費事影響到其他同場既人 淨係殊鳩佢算

其實不嬲都有分級制
2A兒童不宜
2B青少年及兒童不宜
3就要18歲
但除左3級會check之外2A 2B係唔理

唔止細路，廢老都好鐘意嘈生哂
上星期葵芳百記睇John Wick
成場係度嘩啊依啊好血腥啊係咁講唔停

又唔洗立法, 將部份場次轉為成人限定咪得

果次分別有兩個人叫左佢兩次都係咁
嬲到爆